[嚴選]Avengers 1-4歷來預告 邊條剪得最正?

Avengers Trailer 1

Avengers Trailer 2

Avengers: Age of Ultron (Teaser) Trailer 1

Avengers: Age of Ultron Trailer 2

Avengers: Age of Ultron Trailer 3

Avengers: Infinity War Trailer 1

Avengers: Infinity War Trailer 2

Avengers: Endgame Teaser Trailer

一次過睇哂
會發現A3第一條真係剪得好正

btw寧寧舍舍係奧創有3條trailer

A3都有3條
有條係comic con出左冇正式放出黎

頭三集都係好公式既預告剪接

第四集一開始剪iron man段solo已經屈左

A3 嗰條一落主題曲嗰下已經無得輸

A4 剩係 TONY 已經無敵

Age of ultron

一定係a3
個時好撚期待thanos

There was an idea果條

無限之戰第一條Tralier

睇字已經有聲

fake9哂 a3有hulk

There was an idea

有無人覺得avg1真係麻麻地 唯一好就係歷史性crossover咁多英雄喺一套戲到

第一次睇覺得好撚正
創先河 首次大集合
但第二次睇已經覺得麻麻
反而avg3返睇幾次都覺得好好睇

Dread it. Run from it. Destiny still arrives.

把聲好有壓迫感

唔同導演功力既分別

joss d gag位尷尬到
最鐘意係反派到加笑位

我鍾意A4嗰條, 氣氛夠晒慘, 但敗筆係最尾蟻俠出黎

infinity war 1
Thanos d對白真係

Avengers 1歷史意義大過本身

Avengers咁多角色都拍得咁順暢其實好難得
成套戲d劇情係一環扣一環

你睇Justice league 同suicide squad 拍到咁既鳩樣就知

其實有無人想過
A3有一段有trailer 有變型俠醫出現
之後到a3上畫無 同一段畫面
係無變身只係穿上戰甲

有無人想過係唔同時空
定想有其他原因？

Joss Whedon處理群戲係唔差
想當年Avg1上果陣好多好評
係之後大家要求高左 睇返轉頭先覺得麻麻